［絲打入］擇偶問題

你地覺得做運動既男仔定玩音樂既男仔吸引啲呢？

有錢

靚仔

大jer

認真 音樂

認真答問題既女仔最吸引

大丁

兩樣都唔吸引，鍾意聰明理智型

鍾意運動型多啲

不過有feel起上嚟就算唔玩運動或者音樂 都會鍾意的

身材好又識玩音樂

巴打鐘意吹蕭？